有無人同我一樣好懷念以前食野嗰種味道

我覺得連食野都係初戀嘅感覺係最好
由有選擇權同開始會知道食物味道嘅年紀開始
第一次食出前一叮/福字麵 真係好撚好食 可能因為濃味 好深刻
跟住就係咁食 每日放學衝返屋企唔係為打機 而係為食麵
過咗好長嘅時間 直至到上中學 開始慢慢厭 到中學畢業嗰陣直頭食唔夠一包已經要倒
到依家出嚟做咗幾年野 仍然係無能力食晒一包 食咗幾啖已經想倒
但係我個腦仲好記得當年第一次食呢啲麵嘅感覺 真係好撚好食
如果可以唔厭咁一直食落去就好..
有無人有同感